[HKU][HALL] St. John's College FNS

Freshmen 你地好呀 我地係HKU St. John's College
就黎Reg Day係咪仲考慮緊住邊間Hall呢
過黎報我地既FNS 2017 Momentos Eternos 啦

Date: 12 - 13 August 2017
Time: 12:45 - 23:00 next day
Venue: St. John's College, 82 Pokfulam Road
Camp Fee: HKD 300
Eligibility: Freshmen of HKU
報名Link:

有啲咩問題都可以隨時問我架

你地成日食魚生？

笑左
今年你有無莊咩

有Summer 既Committee

想係連登落廣告？
係咪柒架
當呢度邊度

前排好撚多nds

sjc沒落架啦 收皮啦

係咪你地玩滴蠟？

想玩滴蠟，比人圍住屙尿落自己個頭就入啦😂😂

好想瘋狂畀人屌打 打到腫就最開心

Reg Day 記住黎揾我地喇

留名

未必得

我地主要想比Freshmen有機會體驗一下St. John's 既生活
Current可能就少d機會
但都可以照報hall
到時都係睇interview表現收人

其實你地班女hallmate著到落老蘭咁係咪都係傳統

搞咩事 St. John 要黎到連登招fm

屌做乜鳩

屌 SJC 都要淪落到咁

條裙係我地既傳統 唔係短裙，唔係tube dress，唔會太短，顯得elegant

滴蠟單野最後搞成點？

大紅燈籠高高掛

臭g扮上菜

原來做雞係傳統

痴撚線上咁多年高登/連登
都未見過d咁柒既直線打手

性虐漢要上黎連登搵毒撚搵客 我以為假膠黎啊

係咪其他hall 曲線玩野
我個年代sjc 邊駛去forum 搵fm
blueblood 沒落

利申：09 grad

屌係咪假膠黎架 好撚柒 大大聲話比人知自己怕收唔夠人 仲要比人鞭屍 一啲智慧都冇

恭喜所有入咗HKU 嘅同學仔！
今個星期四、五就係新生註冊日啦，
去之前睇定呢個Registration Day Guide，
做足準備到時就唔洗擔心啦！

好肉酸呀過主啦

隔離Hall 表示睇唔過眼 Lee Hall 大方接收所有FM PM講

Freshmen你好呀
今日Reg Day記住黎參觀我地St. John's College呀
記得報埋我地個FNS Camp

睇埋我地條Reg Day片啦

Follow our page and Instagram @stjohns.82 for live updates!
FNS Application:
Residence Application:
Excellent Leaders Scholarship:
First Generation University Scholarship Fund:

要滴蠟，不了

假膠 班連登仔連普通 Hall 都難入，仲講咩 SJC

reg day 呢d日子個elegant完全格格不入

雞就雞啦 elegant乜撚 見到都覺得肉酸

做乜撚野
好肉酸

Freshmen記住黎我地St. John's College既booth同行埋Hall tour呀

收皮啦屌

elephant就有份

聖莊都搞成咁
以前好威搵d有錢仔西裝友揸車車d fm入hall行tour架嘛
而家cheap到要咁R客

滴一次蠟要付出咁大代價

柒到上黎招fm，招極又點？
又係根據人家底審查完比d 所謂高貴既人入去稱兄道弟，影下有聲相，懶係champ咁

好似D空雞砌 ig/ fb resume

嘔心

高尚

利申老鬼

大家唔好咁啦
我地一眾莊民好比心機搞好Reg Day同FNS架
而家好少人報 求下你地高抬貴手

屌係咪假膠黎架 班廢物扮貴族有冇可能低賤到咁

我個名

大家好呀又係我地St. John's College
今日好開心認識到你地咁多位Freshmen
而家FNS MOMENTOS ETERNOS已經收到多過四十位Freshmen報名喇
好期待聽日再同大家見面
記住Reg埋我地Hall membership application呀

四十個 屌你老母個規模同啲A soc仔差唔到

聽講可以玩偷拍同滴蠟